大家有冇儲錢app推介

小弟18歲 仲讀緊書 想開始儲錢
其實買股票係咪好過儲係銀行
想知大家有咩儲錢方法
有冇記帳app推介

記帳無用 18歲多d嘗試 唔好成日掛住諗錢

支牛儲錢好好

記帳用緊Spendee，幾好
你先18歲讀緊書，建議睇多d書先，睇到咁上下，有閒錢就試下
美股呢d可以一股一股買，你細細地當練習下
學返幾年，到你畢業後做野儲到錢，咪先大注d玩
同埋玩正股好喇，咪玩咩牛熊option個d...

驚依家唔諗錢 大個會後悔

多謝師兄意見
我對股票一竅不通 請問點樣開始學呢

咩係支牛

富途牛牛

Ahorro

每個月將使剩嘅零用加倉TSLA，唔好孖展。
4年後FG你同學搵緊工，你財務自由。

要學一排先開始玩

咩黎

真 逼自己買Tesla 脱貧

in TSLA we trust

呢排個個都推TSLA嘅

一律推薦 the intelligent investor

十八就拍吓施屌吓女先啦
到時俾你中出咗個千金咪搞掂囉

我呢啲毒撚 這些機會不是屬於我的

睇巴菲特啦
每月少少咁買sp500 etf cover哂成個美國大市
年回報差唔多10%
最緊要趁後生省錢 將錢投資慢慢複利增值
依家省一蚊 十年後變兩蚊 廿年後變五蚊

你依家有幾多錢先？

其實唔難 到時搵到記得一定要中出 唔好比佢有機會走

呢個有聽過 好似係咪美國最強嘅500間公司

我諗佢父母會俾錢我 叫我離開佢個女

得$3000左右
想搵工 但係1-5都要上堂
睇下遲啲要返學校 會唔會時間鬆動啲

500大市值同時最能夠代表美國大市既公司組成
如果美國收皮 全球都唔會好得去邊